鋼煉講緊既真理，其實係咩？

我隻手仲喺度點知啫

唔係有鍊金術就大晒

一即是全 全即是一

等價交換

波係圓嘅

若被侵犯夠就用一對手痛快的割開昨日咀咒

咪又係等價交換，生命無價囉

主角最勁

給予得意忘形的人相應的絕望，這就是真理。

出得來行
預咗要還

就係咁簡單

呢個世界冇免費午餐

世界法則系統人格化
神佛都會大發慈悲可憐下你, 但佢唔會

其實個作者都係個人，所以作d好似好難明既野其實佢自己都唔知咩既野

歸納法嚟講真理係鍊金術嘅基礎

人命得一條 珍惜生命
小心工業意外 量力而為 唔好做柒事

重睇ok?

揀女友一定要讀機械工程

廣東話動畫邊度有得睇返

恒即是大，大即是恒

人依照自己的模樣創造了神

LIHKG @ Android

可以睇下我個分析解讀，簡單黎講，鋼鍊入面既真理，就係比喻我地現實中每個人生命中都要面對既野（即"不可能"）。

每當有人觸犯禁忌（人體鍊成/渴望不可能）就會去左真理之門入面。

睇#2 #67 #68 #72

渴望不可能就會受到世界的真理（亦即是外界）恰如其分的懲罰

例如想復活死人（失去肉身同腳）

大尉因遠大理想失去眼睛

燒瓶小人求知想成為完美的存在，最後返回門中回歸無辦法再認知世界。

師傅想要翻bb反而無左子宮

簡單黎講鋼鍊就係將成件事形象化左做神罰咁

但其實所謂神，係人自己既欲望、理想既倒影。

因為「不可能」無處不在，真理亦都以唔同名字比人稱呼，例如世界、神、一、全、宇宙、自己、他者

答對了

即係太想屌閪就會無賓州、陽痿之類

如果連登仔進行人體鍊成嘅話 一定會比真理攞左條賓周

越上心越溝唔到之類

越開心越空虛之類

雲尼

想發達唔係齋靠賭博，投資，投機

100%=1

唔睇鋼練就有拖拍

We are the one.
利申：冇咗個腎

傷害啊 侵犯
你老母就比人侵犯

metoo 咗

張學友

呢句係真理同瓶中的小人講，但最開始有呢句野係瓶中的小人 同呀pride講，即係佢心目中嘅真理。

根據呢件事，可以理解為作者想表達「真理係每個人心目中都唔一樣」，又或者係每個人心入面嘅信念

問下Nick
佢應該幾清楚

唔係神槍手福艾莉莎咩

點解大尉理想係不可能

天道揼㭍你，boboboy，DO YOU UNDERSTAND?

官場黑暗呀

雖然大尉係比人強制開門做人柱，
但點解過門代價係眼，睇下近排政聞就知

高瞻遠矚結果就係咁

我覺得似心經講既一即全 全即一 色不異空 空不異色